幾時先有頭戴式探測器

好似撒亞人戴開果隻探測器咁
人地就用嚟睇戰鬥力 地球人就用作探熱用
方便又簡單 唔洗下下要對舊野對住人額頭

大陸一早有啦 仲再高科技啲 望你一眼連你祖宗18代都check到